范偉淇雖然好煩膠 但佢d歌真係好撚正！

一個像夏天一個像秋天
黑白配

誰說不能黑白配

名係咪突登打錯

覺得佢生仔前好正，生左仔之後變左煩膠 ，不過都照聽佢啲歌

是非題

我最親愛的你

如果的事
啓程

不過佢兩公婆真係好撚柒煩